肚痾好撚辛苦

有無人知 肚痾柯出離啲屎淡黃色 又好似好細朵花咁既形狀 係咩原因

乜都講一餐 食屎啦